有冇巴打創業係蝕錢或者長期冇錢賺

自己做service嘅
開左大半年都係咁上下，唔駛蝕但有時感覺好似白做
已經不停試唔同宣傳方法同開新service
有冇巴打係開頭差之後越做越好
你地係點過渡

開頭幾錢本

十幾萬
有人夾

室內沙灘

我都想有d小本生意搞下

有資金唔知做咩

完全無生意 做乜就唔講喇
又無乜錢宣傳，第一次搞好多嘢無計到

暫時ok ，收支平衡
一人獨資十幾萬
反而人事問題先最擾人

一開頭唔駛蝕已經好好啦，慢慢再諗點做上去

熟嗰樣做嗰樣囉
我見我啲朋友，唔熟但請人做，仆得仲死過我
自己熟嗰樣，先知成個流程，可以設計到最有市場價值嘅產品或者服務

留意細節好緊要 同埋要用心

小本生意客源真係最重要
巴打點撐
我自己資金都有限
做嗰行屬於冷門生意
暫時最有效係google 關鍵字
賣forum 廣告、派傳單都試過零作用

巴打公司幾多人
你平時點做宣傳

我有時都咁同自己講
但眼見身邊打工啲fd個個好似好好景咁
有時問起我收入真係

努力中

請問十幾萬做咩生意

捱左6,7年, 今年先終於有個似樣D既大客, 可以幫到下, 單係佢一年生意只係5,60萬左右, 好過無

用緊第一次創業嘅錢去cover第二次創業嘅蝕
頭一次自己熟手，幾個月回咗本
第二次有啲陌生，做咗年幾都未見家鄉

第一次搵左幾多
咁成功做乜唔繼續要開陌生野

頭6-7年蝕住做？
咁都唔放棄

兩樣都一直做緊
嗰陣叫有啲時間淨就搞第二單出嚟

結果而家兩邊一齊忙到仆街

蝕又唔洗既, 不過賺得唔多同唔穩定, D客做2,3年又無左, 年年做2球生意左右, 不過只係賺10~15%左右

啱啱開始左幾個月，用左十幾萬，宜家每月生意額三萬左右

加油